李宇春霸氣獻唱<西門少年>！

香港好少有呢d編風

堅持做非口水歌 值得尊重

唯一唔乞人憎既tb

李宇春老師！

清d